究竟二手煙可摸耳傳播武漢肺炎?

噴出黎D煙應該帶有患者飛沫架